[HKGbuddies] Gfriend討論區(78) 心病還需心藥醫 幸而CB不遠矣？

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
2017 GFRIEND 1st MINI CONCERT in TAIWAN
演出日期：2017/7/9 (日)
演出時間：16:00
演出地點：台北國際會議中心(TICC)

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（21歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

留名

新post留名
宇女

專一清泉一頁留名

肥琳世界級

一頁留名
我愛崔俞娜

留名
B

香港buddy留名

一頁留名

金韶情世界第一

屌你老母留名

咁又一個po 留名繼續叫春

躝啦
btw留名

好標題
留名

留明

一訓醒又一個post

留名

肥琳世界級

我係入嚟留名嘅

係香港睇gfriend 以為了左心願
原來係俾佢地落左更多毒

二頁留名 繼續火箭推po

贊同

新po留名
我愛你呀琳仔

我都以為完左件事就算

Yeriniiiiii

之前未開con已經冇心機返工做野
諗住完咗個con會好啲
點知而家仲冇心機做野 幾時CB呀

辣殺
成日都抄我啲留名

留名
金紹情世界第一

收皮啦 第一次留名開始已經係咁留

新Po留名

情黨強大了

各位練好應援未呢
好緊張呀 港場大發

已經過咗3日
其實我是來留名的

我

留名

LAU Ming 巴會否相認

自己追post 啦 __你都廢事

超 你點話點好囉

港場遺憾係見唔到琳仔條孖辮，真係好想見到條孖辮既真身

新POST留名
琳仔世界第一

新post留名

銀仔

影得好靚

諗住唔柒就算

我愛你吔留名

靚到

不能分手的乳豬
不能離開的buddy留名

失落留名

幾時再有港場

新飯留名
丁恩妃世界第一

Lost The Way
Lost The Way
Found The Way
I Found The Way

情況同你完全一樣

jiji

可唔可以同小妹妹換位置

我諗好多 buddy 都覺得成件事係比人地次一等
我就覺得待遇比人差都好， 但係聲勢唔可以比人差 所以出盡奶力200%應援

我地成功了

反正百無聊賴等cb, 不如ff下想做女友中既邊個人?

我想做仙隊,唔係因為長腿同仙氣,而係:
1. 可以照顧琳銀豬b智
2. 可以係佢地發神經既時間展示隊長威嚴(雖然好有機會失敗 )
3. 關鍵係可以光明正大挑逗銀仔

B仔呀 幾時可以再見

所以我先一直講今次要全部人練好應援，
就係要俾SoMu睇到我地香港既buddies都係好期待有得見佢地，
唔好再hea我地

見到好多人入場之前練應援 真係好欣慰

又為滿足一己私慾，準備被鞭吧

3
銀仔

俞娜飯 留名

新po留名

你個名 同張圖

716 好多妹妹飯 派野都多數妹妹

好掛住女友

呢張相⋯

somu我_ _ _ _ comeback未呀 已經捱唔住喇 返工都返到有幻覺

同家姐話 個日好多o靚妹 我老母聽到 話 俾o靚妹睇 你就咪去啦 同o靚妹爭位坐

好多一家大細去睇

易拉架嗰到超多

好多人同條女/仔一齊睇

女buddy好高汁

我自己一個人睇 仲爽
下次想同大神坐 再一齊應援

連女飯都唔放過

我諗佢講緊國絲姐

見到block A好似有個媽媽級嘅帶2個女仔去睇，但係個媽媽級嘅女人成尊佛咁坐咗係度

5頁留名

個日大家一齊嗌你個名嗌得好大聲，超正！

SinB

每次叫油炸村姑都好震撼

聽到想喊

痴撚線級別

影得一般但影殺

有聲 仲回味緊
Btw幾時cb

正常啦

我欲哭無淚

我愛你

又一個po
btw新飯留名

見到有個妹妹想買啲燈牌比老豆鬧

無水印既

有呀 同件衫同色左

要驗眼了

新po留個名先

黃恩妃、金韶情、鄭睿隣世界級靚

金藝琳世界級

買唔到都好多免費野拎，唔緊要啦

叫佢老豆走先，唔識教女

_你啦~~

第一頁umji介紹有啲link死咗，下次會唔會update返

唔屌唔鬆化

專一清泉扮工留名

負皮破處添

去完港場之後個個都隊內芯
團飯黨強大了 六黨合一

合久必分

[MD PHOTO]Gfriend成員 Sin B與Yu Ju出席動畫電影VIP首映

193 girl group members ranked from tallest to shortest!

第三名

逼我登入負皮

國絲日日都曲線推post

結束一黨專政

成隊都咁高🤦🤦🤦🤦

明明都係173但係要抬高頭先望到情

睇showtime 媽媽毛既反應就知

SinB話我知隊長應該唔止173啦

唉唉師傅

起身留名

早幾日同佢度完高有175

Hi touch感覺是起碼175

話你知?off啦你

果然係「情愈長，愈會化不開，更清楚這是愛」
長情情

我高SinB少少
但隊長高我頗多

隊長要踎低先同到你對話，所以佢唔理你了

新post 單手留名~~~

好串

123 321 1234
여지친구 Tang Tang Tang Fingertip

你話情情?

好想瘋狂應援

要踎低既話咪仲矮過銀仔

會唔會有誤會 我情唔會因為依個原因串人

好回味當日嘅生命應援

係香港話自己係buddy但唔識應援會比人批鬥

我都係講咗個殘忍既事實出嚟姐

咁唔通你話我好串?唔會既

我真係唔識

批鬥偽飯

搞錯左少少野
係我無理隊長先對

我咩都唔知

港場:

台場:

後面啲應援聲 不了

block b/c真係乜都睇唔到
台場後排既應援勁過港場
可能係因為hkgbuddies大神係哂前排

又不想想我地去台場坐咩位做外援

睇得出好多人都冇玻璃珠

今次港場真係要再一次多謝主辦既團票安排

銀仔成日企係隊長隔離 搞到銀仔好矮咁

想問下melOn下載左既音源係咪到期就會同你delete哂

不會

準備cb了

好敗家咁課左金做一期會員

後悔d咩

都脫啦 唔知課黎做乜

身體卻很誠實...

默默地拿出了銀包中的魔法卡...

女朋友來香港係咪有做傳媒訪問？點解到而家乜都無得睇咁既

vlive度銀仔有講有做訪問

謝謝

好想做個小妹妹

前額

正呀
怒眉琳

Weeklyidol 出左預告了

幫你補返條link

我係twitter 見到 正想上嚟補link

惡死sowon

太多post唔想追 有無咩新news可以話我知?

豬呀

冇

thx

俞娜宇宙級靚靚

是日更新:
170716 vlive Gfriend 女朋友來香港了part 1
170716 vlive Gfriend 女朋友來香港了part 2
剩底既片會陸續補上
請buddy耐心等候

情黨yoon巴~~~

唔知會唔會就係7.26 CB然後剛好趕及係WEEKLY IDOL上面PROMOTE下~
如果真係7.26 CB, 今晚應該就會見到MV TEASER

留名等睇

yoon巴

麻煩哂Yoon巴

咁應該出時間表先,仲有概念圖,曲目表,最後先MV TEASER

同埋CB應該會一隊咁上
或者兩隊分part 1/2
好少兩隊一齊上

對腳太長塞唔落~

好正~~

逼害呀

唔公平

買車比隊長只能買大車 SUV之類

直接做佢架車啦

唔知今次會唔會換作曲家？
同埋Yuju bb會唔會換髮型

短豬

新post 留名

黑髮 咩都得

係豬就岩架喇我

之前韓網報道好似話唔會換作曲家
豬仔出道到而家都係同一個髮型

位唔是咁上

買架空中巴士比佢

隊長話要穿越機 BUDDY 都會買俾佢

尤其係情黨特別多有錢大神~

變落機女神

紅地毯落機

Y SO MANY嘢講呀你?

希望你可以鏟光頭

嘩...伸脷仔,智智
智黨

幾時正式weekly idol?

星期三？

26/7

thanks handsome 巴

新銀河飯留名

Eunha 10頁留名

留名
崔俞娜 我愛你

有個鐘意GFRIEND同利子既做伴就好

留名等睇sexy唔到cap圖

香港vlive 懷似唱左新歌

이기용배
佢地作啲歌百聽不厭

新post留名, 港場入唔到機, 完

又貼出黎引銀飯鬧佢no sexy

JIJI

我淨係知 뽀뽀呢個字同動作最近老是常出現

作曲班底唔換
三步曲既編舞老師歐遊緊
似乎都唔會參與今次cb

我都睇到
隊長仲要扮唔知發生咩事

點解偏偏冇豬個段
連個天都玩我

可能一早編左

編舞老師 唔係幫緊mnet 拍idol school 咩？
朴俊熙wor

咁都知

研究完 一開始銀仔同琳仔唱嘅係李孝利嘅10minutes 但之後就唔知了

追唔惦
決定放棄追之前啲post 留名
請問各位做左一期會員未？

天滅豬黨

唔小心做左

張gif咩事

好深奧 唔識做

比錢都唔識

我連YES24 都唔識

張gif真係好正

係咪跟住張gif咁做就得架啦

ptt好似有教學google下

冇人睇智LIVE?

睇緊

yes24教學

一期會員

銀仔呢個頭屈機

睇到都唔開胃

舊登時代頭廿零個post已經係咁
習慣下就好

出現鳥

大圖王

懵神

頭先睇既時候已經想cap

智 個vlive 究竟要重開幾次

斷足十幾次

垃圾naver 垃圾vlive 垃圾source music wifi

歡迎

韓App Store唔俾我入信用卡
好想用melOn

呢套衫好靚

有無人係等緊今晚11點有無CB TRAILER?

準備瘋狂f5

我銀

連預告照都未有 你會唔會諗太多

推post速度終於慢下來

update umji 個 template呀，宇宙絲
有啲link死咗呀

來自星星的Umji

老公巴你講呢2條link?
要搵下喎
或者有冇好心巴打絲打知道新片源

戒毒成功

好掛住情琳銀乳B

智智留比老公巴掛啦

buddy啲心病已經惡化做失心瘋

咁貪心

Cb 要推遲somu係咪點都應該交代下？
咩消息都無。。。

唔得咩

有冇人食緊宵夜？

話說
官方從來無講幾時CB

我地等比somu撚

官方淨係話7月底目標啫，都冇講實幾時cb

倉鼠銀

巧打意呀

係傳媒講only

係，你岩，我都搞錯

咁之前流傳拍Mv 果個地方d 相係堅定流架？我見百度有講

講好左三日內脫飯
唔係要請食雪糕

請定都得

為左唔請雪糕 所以我決定脫飯了 88

雪糕都請唔起，
渣架

走數喇

個樣好傻

脫飯可以一次過走哂之前啲數
你都脫啦 你都欠落好多街數

勁窮 上星期射左四日波籌備女朋友應援
冇左幾千蚊

四日就幾千

呢個智飯真心屈

我天天開夜玩命

張PROFILE相

佢唔係銀飯咩

冇記錯佢both
成日送mb既咪仔比umji vlive用
但成日retw銀仔既野叫春

竟然係咁 近排先follow

無論點都好 一認證就可以叫足成年春 永不脫飯

但銀仔

脫啦你

巴打可能係in-app purchases有問題
試下去apple support問下

明明想早訓
但上床loop返d片

岩岩loop完

loop緊

tk係buddies嘅本性

終於loop完可以訓

頂你source好缺水呀
核突到係訪問完叫電視台宣傳1期會員

見到佢地笑個樣好甜
連續兩個weekend見完女友幾時先再可以見到佢地

都好過香港只係得d報紙訪問嘅

宣傳下吸下海外水都好吖，橫掂近黎好似少左廣告代言去搵錢

頂，頭先手快禁左回覆添

還不快快入會

15年低成本製作是奇蹟；
16年叫做正常製作；
17年是比得上大公司的製作。
要再上一層樓呀

蘇社長天天都要度橋度水，不容易呀
有錢都是落番女友度0者

好似KPOP 01 有訪問

上年有錢第一時間係裝修公司

日日loop呢段

唷！炸！千！故！

整番靚d個地牢啫

咁之前又真係頹左啲既

一路睇 一路回憶緊個日 睇LIVE 個個心情

起碼整番好個洗手間先⋯⋯⋯⋯⋯

好正
覺得拍手果到唔夠喉

拍手個到 一秒就完左 我連豬仔真人個樣都未睇清楚就完左

琳說要幫公司起大樓
我地buddy準備用生命幫佢完成心願

你可以選擇企定定 自私啲

惡死B 恰我豬仔
摸吓姐 洗唔洗咁惡

唉
我淨係記得 琳B豬 有拍過手 之後望左一眼豬仔就行走左

我都係望左琳仔0.幾秒咋 宜家個記憶都好模糊

B反應好搞笑
豬都冇佢乎

下次會識做

我淨係望實住豬仔 行走左之後 我都回頭望一望佢

下次我都試下先 慢慢行

下次我直情扮暈低 望多幾秒算

最記得sowon個樣 可能佢守尾門

扮kick親好似幾好

不過最緊要都係要有下次

不過有下次都要有呢個環節先

Kick親之後6個過黎扶你

諗得咁美好
實際係兩個保安逗你走

這個週末沒女友
點過呀

如果想睇CB 去五日 一至日 邊日去邊日番好

fs多數星期五六日搞好似係

不要選擇星期一就對了

最好五六日。

沒有女友的香港是比狗屌
利申：狂loop女友Vlive中

連你都係咁............

我晚晚loop片都唔掂呀依家，沉左響情同B手上

邊個發明開通頂呢樣野？

要錢唔要命

我都通緊......

收工

豬比佢嚇到唔敢出聲

哇.....咁多人一齊通

你又趕工?

岩呀，第一次搞只會擔心唔順利，邊會想一步登天要求認證埋...
夾公仔機我當日下午問主辦姐姐，
女朋友有冇玩到部機，佢答有，個下已經好開心！
只求behind出現一下比我地union睇下就夠。

問完呢句唔夠一陣就話女朋友想食香港特色小食
即刻係我地現有既人手加資源用最短時間買返黎。
然後我諗主辦姐姐有同女朋友講返我地班人即買返黎打動到女朋友。然後先即刻開vlive認證我地既後台應援，個下真係開心到跪係到。

演唱會全靠大家每一位應援大聲氣氛好，好朋友翌日先會出咁多認證圖

呢次第一次 真係係能力範圍內搏到盡 最後先有咁既成績

當然我清楚女朋友住咩酒店，係接機715個日係酒店等等下都係走左，始終留返個自由空間比女朋友好。一但公開左佢地住所，佢地夜晚就唔會咁自由咁外出食飯...

個台飯我真係唔識，冇你地咁西利會認埋國外buddy，去到韓國多數focus係影相同埋女朋友身上，不過見過都唔出奇既

連續兩星期有女友陪 呢下真係
台灣唔低玩 早知留去cb

辛苦做多幾晚儲彈藥去囉

再下次cb先啦

頭先就係想開嚟睇，發現死了

你班自私既人
幸好還有我心

Apple唔俾我入張卡落去 明明就冇填錯

仙B好霸氣

鬧得好

170719 GTV 100ENTERTAINMENT GFriend Part3 Cut(END)

其實豬之後都係繼續摸

智智

各位早晨

daddy 做咩遲到 早

返到公司坐低左先講早晨

如果唔係佢地真係唔洗返工返得咁密
但冇錢又冇得睇女友 好矛盾

8月1

vlive有最新cb消息

CB呀 8月1

Q

1800

#여자친구 #GFRIEND The 5th Mini Album #PARALLEL 2017.08.01 18:00PM #COMEBACK

玻璃珠/Me gustas tu風格？

8月，好既月份

好期待

my foot forever

1/8 comebacj

8月好似係kpop世界大戰

終於要嚟啦

繼續唔想番工踢

似行返nav 2.0 no girl crush

Asian Highway

我好興奮.jpg

早晨
parallel

早呀男神

玻璃珠之後 唔通玩泡泡珠

似呢個feel

p 開頭喎今次
之前又J GFRIEND 開頭

係咪平行線咁解

好易爆

應該係啦
好期待dance break會係點

Somu個日子算揀得好
叉蛋到時水尾，wanna one就8月7，少時未有消息
希望可以吞到一個禮拜

Rough 2.0喇

heize 音源都跌唔到
仲有exo rv akmu 起碼上面有排企

神曲
但係我覺得係glass bead 2.0

應該走唔返去最清純個陣,
我估 Navillera 2.0

扮工

又係時候join melon 1個月plan

CB了

有冇btl知道隻手係邊個架?

我估係乳豬

Manager

我覺得係銀仔

ff有無人諗到rough歌詞???????

仙隊solo果句

唉⋯屌暑假咩都貴

우린 마치 평행선처럼
我應該FF太勁

來了

可唔可以搵人屌醒下我 叫我脫飯

岩岩個post先推慢左半日都無
又到一日一post既日子

你搵懵懵一齊互diu 然後一齊飛去睇cb

Me Gustas Tu 2.0

candy ball 2.0

Me Gustas Tu 2.0 +1

快啲瘋狂like相同rt

Me Gustas Tu + navillera 3.0

終於都出日子come back喇
my foot forever x kiss kiss kiss

my foot forever應該要係仙隊solo

新logo好正

成個pokemon 道館徽章咁

in 仙隊 we trust!

但字型冇變

本身琴晚發夢夢到comeback 跟住起身眼矇睇吓電話幾點 見到好似有幾舊藍色app同ig 嘅noti 訓返落床先諗到唔通係ball twitter comeback 消息 之後忍不住好奇就起身開電話 點知真係 興奮死了

趕白鴿

navillera個logo先最靚

點解vapp 可以變左ball

Google翻譯左句野係解會員有評級變化
係咪姐係成功了

又要賣腎買碟

屌完你咪又係照衝

上左電腦版見到icon變左鴨仔 1take pass
Btw 感謝國絲篇升級教學
我都係時候拿出銀包中的魔法卡

比我做掌門人，捉哂佢地ok?

話說早兩日已經升咗做鴨仔
今日無啦啦又變返雞仔
admin係咪玩9我

油炸村姑個油字 有粒閃閃到

會降級?

屌我好撚興奮

期待緊8月1日

咁我比完錢買一期會員之後佢降我級咪仆街

有冇巴打有玩過首週fs?要預多幾隻碟？
8月冇時間應該要衝首週

唔想去了 好辛苦

終於cb 好掛住女朋友呀

終於cb....

終於cb 啦
但都要等到8月1

嗚呀
未出糧呀

口裡說不
等睇大神相

冇錢

期待cb

終極夢想又向前一步

真係嘗試入中路

今次唔會有一位
唔洗脫住

事實

今次應該都係AB版 千祈唔好整多個C版/成員盤

搞埋成員盤賣腎都唔掂

緊係七封面正啦

知唔知幾時會有teaser

呢到是咪唔會有人去cb

連埋manager?

咁快又要課金

可能巴打佢入錯post隔離團

我都比人降左官咖grade
垃圾SM
逼我脫飯

我諗係講6人+團

如果同少時錯開到超過1星期,都仲有機會偷到雞既......博叉蛋水尾開始唔上節目打歌/叉蛋fans 開始hea 投

奉勸咁多位入世未深既新畢地
趁早轉會

所以話有一個禮拜機會，wannaone都係8月7
叉蛋唔會唔上節目打歌既係搏佢地到時音源開始回落，不過都仲有強大既銷量加持
除非少時今日宣佈cb，如果唔係都仲有呢一個禮拜

唔知新碟有無簽名會呢

正想升grade 仲升唔升好
如果做左一期但係降左grade會點

轉會啦垃圾女團
飯黎把撚

有等於冇
所有福利都要有正會員+一期先可以享有
好似係

有人想做一期果陣發現被降級

好少留言所以被降？

琴晚發夢見到銀仔
一醒就知佢地cb
但我果陣返緊intern
無得去追

跟足指示申請都俾人退回
想做個正會員都咁難

轉會啦admin就係咁on9
剩係識cap水

少時果邊今日岩岩出左圖come back
但睇唔到時間

比人降級既好橙

屌你老母

其他巴打升級 咪降d 舊buddy 級

今次啲時間真係攞得幾盡

好在冇比admin降

已經叫做攝左個最佳時間

可能聽日就...

一不離二 二不離三

全部會員一齊降

做炮灰啦
exo 點打呀,akmu heize 無一個月音源唔會跌架

cafe 被降grade嘅新飯留名
諗起又要挑戰admin就有d攰

求716 rough既片 好多都有多雜聲

好慘

呢啲會員做嚟把撚咩屌

岩呀
垃圾女團

少時未出cb teaser
未知幾時cb

你釜山買幾多隻 買返差唔多數量就得

少時出道日係5/8
可能同女友同日Cb

我岩岩都跌左
開始清緊人

bookmarked

好撚蠢啊佢地

芯太多，思維都跟唔到

冇錢喇，岩岩睇完村姑到阿粉

點解我仲係鴨嘅

懵懵係咪join聽日食飯?

唔該曬
咁都記得我

即刻上去留個言，求admin唔好降我

全部一鍵bam啦屌

未降既人只係時辰未到

唔好呀 我岩岩先升 放過我啦好嘛
Btw 佢出一期會員想人課金 但又係咁降人級係咩玩法

港場個幾張豬圖幾靚

same

芯需要有強大財力支持先得
與其芯,不如All in 爆碟 (btw,今次大神們會唔會搞團購?)

打算買特價飛聽歌算

我升咗兩日就比人降返喇

求團購

係地鐵聽到堆妹妹講gfriend 好想john佢地

Gogogo

諗起果日去聽concert既真係咩人都有

借女友黎食妹妹仔

真係靚妹 我估初中
想同佢交流演唱會幾high 姐

仲諗？

好橙

투명한 유리구슬처럼 보이지만

雖然看似清澈透明的玻璃珠

그렇게 쉽게 깨지진 않을 거야

但是不會那麼輕易被打破的

抄牌
女buddy高汁

立即行動啦

真•女朋友

yuju之前話爛左,D水可以用黎飲

孤島必備 可照明 有緊急用水 仲可以試下當武器用

脫飯用
爛左就脫得

其實fing支燈要有技巧，fing到又打到人唔爛先真飯，好似係
不過好慘

演唱會後遺症仲未好返woh

懷疑係永久創傷黎

真貼心 應援口乾可以飲

入面全部閃粉

vote for Gfriend

聽日咩時間 晚上要返工.

屌你老母 一起身嚇到我鳩都縮埋
好彩冇死到，屌話哂入過預錄生送 咁都降我真係會嬲

你幾點返工，5點你得唔得

可能得 99%返晚上8點 PM

你擺番銀仔同你自拍個幅圖應該乜事都無

8月1? 我6號返香港wor!!
我啲想借財仔 第3週飛過去
希望啲大神唔好引鳩我

18號先解放 好撚迷惘

韓文又未學好 真係算啦

趕得切就一齊吧，驚你趕姐

唔係唔去呀，MongLo

追cb係不歸之路 , 同埋仲辛苦過返工 , 大家要考慮清楚

同埋近排成日同班fd講 回報既問題~

可能花萬幾銀女朋友乜野都冇比到你 , 又有可能會收到超出自己希望得多既回報

唔啦唔啦 , 但唔去可能銀仔就會忘掉我 , 隔一次cb再去就冇意思

我都想Join呀但我要返工

拖個手仔吹兩句水仲唔夠?

不可一不可再feel

等睇yerin去叢林拎支棒殺野豬

은하: 아! MongLo!
「脫飯? 不了」

飛過去3日

夠啦

屌 暑假機票好貴 不了

我都係偷走出嚟

我個支幾硬琤
con果陣掛住影相跌左4,5次落地都冇爆

但我個支懷疑去台場係gip比人丟爆
而家d水冇左三分一

shing shing大神碌野係唔同啲

做咩負皮我

希望今晚可以早訓

脫飯啦屌 88

咁你又唔洗屌我老母

我邊有

其實係咪要keep住active先唔會被降架
唔識韓文上去可以留咩
亂打野or打英文又驚比人降
點都死

唔係
要降你就點都降

比人降完仲會比人串無追cb無入fs抵比人降

點都死 出席過cafe活動先有免死

全盛時期懵神一日可脫幾多次飯

0次 因為冇次係脫

GFriend確定8月1日回歸 清爽正能量令人期待

女友CB遇世界大戰

點解要迫死我呀

教我如何抽身離場

會沉更多落去

女朋友GFRIEND 大戰暗黑女友[black]DREAMCATCHER[/black]

等睇長銀回歸

新飯留明

深淵

由15年頭加入升做正會員,到而家都係間中先入去睇下行程,一句言都無留過都仲係正會員既路過

我都係老屎忽 希望唔好搞鳩我 而家入會好麻煩

N頁留名 一日唔追po都幾大鑊
準備申請一期

比較想知話比人降左級既巴打有無收到咩相關通知

直接乜都睇唔到
好似係

如何可以不愛銀~

變左黃雞囉 入唔到去睇FROM 여자친구

受左咩刺激

我又要叫下春
好掛住智仔

傷口上曬鹽

老公巴分身

代你講姐，我都愛銀

nani? 我冇去過台場

what ??

嚇到即刻login睇下 好在仲係鴨仔 定燉緊冬菇未到我

老公巴唔等埋我

香港既訪問片

都係智仔好 記得我地
銀真係好掂地 識食同識訓就夠了

短到

點解訓醒就睇到其他女團黎香港

懶訓為食銀

好彩都有訪問做下宣傳下

返工 踩10粒鐘

我都係想問下無收到咩通知話點解會降級,可以post出黎睇睇解唔解決到啫,你要咁諗既話我阻唔到你,ok fine,潛水先

GF美食團應該真係得番銀仔琳仔,所以先至要搵外援。

情: 雖然食完唔會肥,但應該本身唔多鍾意食野
豬:自我管理極嚴
B: 食完野要減肥?不了~
智: 我要減肥做女神

情情 俾咁低分 D人唔做佢生意

佢口痕啫，不嬲都係咁，大神唔駛介意

下次俾負分

韓食之外嘅食物rip

智仔而加真係好fit

唔係智黨都要講聲智女神

女大十八變

我肚餓，食住先
你返嚟再約

哦，我知邊個
估唔到比你地發現咗

原本都hide哂手機入面女友既歌打算逐少留意算
睇到段訪問又不其然對住個mon傻笑

Thanks 願女友祝福你

識貨，祝你幸福

專一 專一.....

買啦仲講

花心畢地特徵嚟

火箭終於完左

差唔多d人又夠鐘花心啦

大家明明話一齊叫春叫到CB

邊個花心

真專一清泉

其實我成日覺得去活動係唔會有record
同一個cafe account上年同今年用左唔同名入放送

好奇想知你今年去左幾多次追cb

邊隊先

【GFRIEND專訪】Yuju想去香港迪士尼 Sowon約定化身公主上舞台

唔好諗住陰我喎
係咪你地芯申請左其他團官咖俾admin發現

黎啦黎啦我做你地樂園嚮導

如果係迪士尼撞到女友

好撚靚

我真係有諗過佢地係HK嗰3日去迪士尼撞下有無機會佢地去

All black

依個企位 係咪定死左 大部份時間都係
情銀琳b智豬

我好記得兩邊1定係雙塔

正相啊

當初用咗好耐時間去不停調唔同企位去揀個最順眼嘅企位

你地已經係我地既公主啦
晌接機個新聞見到唔少熟悉既面孔，各位

shingshing
影到佢地好靚

見到豬仔話想去迪士尼
就覺得好細路女feel 好可愛

me專一清泉都比人降
逼害

台灣訪問live緊

一開就見到播趺低條片

慘

點解我認唔到佢係乜水lol

想同銀仔坐過山車
銀仔公主

訪問話新歌隻舞係歷來最難 最需要體力

唔識佢喎,邊個

一次比一次難

係真藝人就唔係改埋呢D THEHKSINGER 柒名

邊個嚟

靚到仆街呀屌

暑假黎啦

Love whisper

今次好正呀 diuuuuuuuuuu

銀仔小背心!!!

真係行返之前路線
上次轉黎做乜

正呀

好撚清涼呀

仲以為Somu 今日會up teaser

我情背心啊屌

無可能,第一日一定出圖先

最屈機嘅始於係清純呀

CLS又要課金啦

邊有可能脫飯

仲講脫飯

i am ready

情情啊
夏天LOOK好靚啊

豬仔對大脾

課啊 重課啊

太興奮，好心急

情同B好正呀~~~~

又要拎張魔法卡出嚟

Btw 結果yuju 都係無轉髮型
d 外國人成日話佢係queen of never changing hair style

yerin 髮形真心靚

好撚正呀 又可以轉wallpaper 啦
都係清純最好

我覺得佢馬尾仲靚

唔洗講啦 佢乜髮型 都靚

咩髮型都靚

銀仔好犯規呀

銀啊 智啊

個個都好似又後生左咁

銀仔呢個轉身望

6個都犯哂規

我都鍾意佢馬尾 不過想佢試下露額 或者好似yerin navillera 果陣咁露半邊

琳仔露半邊

銀河小背心，大露背

銀背好難脫飯了

銀仔依下個pose太正
懵佬點走得到

其實我都想睇佢露額

演唱會後遺症已變左絕症
醫唔返

以為老公巴唔預我
今日最後一日山路, 今晚會得閒會睇機票

應該月尾番左香港先
阿強到時咪潛阿

痴線 阿銀真係不得了

你個名

張圖係咪呢到既大神影

睇下左角咪知

好大個水引

銀仔世界第一

得啦

咩造型不得了 長髮 中分 短髮 咩都carry到

又坐番火箭

Boom

口裡說不

又一日爆post 追唔切

其實都係最鐘意佢地直頭髮
嗚呀真係好青春

真係好靚
不得之了

認住大神個水印啦

sorry, 應該叫Johnny 哥先啱

琳仔靚到

豬連自拍姿勢都萬年不變
不過永遠都咁正

又係你呀陳生
劇透王

劇透女神

Comeback look好正呀
銀河好sexy

真係好期待，真‧Power 清純回歸~
#Parallel #Love Whisper

透露精靈金紹情

但佢香港vlive 好無辜 咩都冇講

扮傻 但都入佢數

劇透左之後話等一陣然後遮住畫面一段時間，應該有事發生

靚到不得了

連teaser都係咁既企位
同埋右邊坐低搞到銀仔高左咁

真係好X靚
點解我地距離咁遠

點解銀仔會咁吸精

點解我係香港既普通人

琳仔:好近啊 搭飛機就到啦

不得了個背隻

吸乜撚精 冇精神就去訓教啦

今次爆料果兩個元兇都唔覺自己爆左料

笑死

豬係live 都係咁講

吸睛

sinb 呆左 隊長食埋死貓

咁嘅話其實全世界都好近 全世界都可以搭飛機去到

銀仔 好掛住你

之後應該比仙隊教訓

cb前特別多人叫春

我都好想飛去見情琳銀豬B智

所以唔搭啦

阿銀

跟隊長好好學習既後果

建議脫飯既搬去無人島

又開始數啦 D-11

哇

銀仔企前左幾多格

晒身材

仲要帶埋帽 都矮過隊長
好想飛去見佢地

個屎忽係隊長大脾高度

企前左係咁架啦

個post火箭咁快...
第二條片可以用下面呢條?

情情仲要未企直

其實我覺得呢首好好聽

豬唱咩都好聽

love_whisper 聽個名都夠ff好耐

呢首原唱仲正

其實我一路都唔知原唱係邊個

銀仔係耳邊

whisper呢個牌子

我情係耳邊

依個牌子都係

根據sm慣例
一定有彩蛋

完全睇唔出邊到同名
個中文譯名完全唔關本身個樣野事

又有故

韓文同名
但好夾硬黎

有d

其實係ff too much

somu如果出官方解釋中的話就係神預測 唔出的話就算真係中都只係9upper 但個問題係好少會出解釋

銀仔轉身一望真係好靚呀，
想起hi-touch時真人對眼個眼神，
腦補key翻落去真係不得了

好靚

插柳巴
雖然有豬仔客串
我諗template用住呢條link應該都ok?

你都好靚

舊圖pish
跪求source今次cb推我情

My foot forever

哩哥~~

6粒鐘又6pages

想留名
但個post就爆

有排

係時候

希望佢有自己solo歌

對我情好d啦

睇完演唱會呢幾日瘋狂聽果堆side track多過堆主打～

仲有好多sidetrack未唱

個concert有無十首歌

計唔計埋個人solo果四首先

唔想再聽到情情話自己係邊緣人
就算情情自己唔介意但我個心都好痛

唱得多d歌就會冇High-touch活動，點揀好?

女友

真係唔識揀呀

幫手推

MATCHED

FF模式: Parallel 意思即是同Me Gustas Tu 平行時空，所以台仔問女朋友邊隻舞最難個陣，Sowon專登答Me Gustas Tu，但新歌出現後就可能有順序改變，表示大個女版本既Me Gustas Tu 2.0 同 少女版既 Me Gustas Tu 演繹上既分別。
中文差1999， 抱歉

唔係台仔訪問，係香港接受訪問，一時記錯

擔心女友今次CB成績擔心到瞓唔著

補充：之前Yerin隻腳咪傷曬，Me Gustas Tu 佢有一個難度高既跳馬動作，如果今次真係平行版既Me Gustas Tu，唔排除佢要做另一個高難度動作，至於係咪好似之前咁同Yuju Umji 夾就要期待下。
咁樣FF就呃左四帖

笑左，我同銀恩愛到落台搵我合照，我都未話銀仔係我老婆

嘩，好養眼，早知扮工都偷偷地上黎充電啦

其實唔難，返工前禁計數機唔夠錢去追變相自動脫飯

搵我？咁大個神燈都睇唔到

認真 點解銀仔會屈機到咁？

我完完全全咁沉撚左船阿....

但又追唔到cb見唔到你，唉！

我唔想隔左一次Comeback，我地既感情又要再一次陪養過

我真係好驚你會唔記得左我阿

自從7月16之後 我每日返工都諗住你集中唔到精神

你終於有正常發揮

上次得18首，如果個rundown仲一樣，就會對somu好失望。
Fanmeeting 同 mini concert , 唱既歌一樣，真係冇癮。

做多幾日再計計條數囉
至少應該去一次fs保持聯絡嘅

正常嘅懵佬返來了

我自從去完韓國追過一次之後。

我都冇再係個post到FF過

計左唔得，我潛水trip洗得太多

唔通要潛完返黎做多幾份chur盡佢
不過又太辛苦自己

係賺唔切既問題，之前追女朋友啲數都未找

可惜
不過仲有時間嘅，而且唔一定追生放或頭一，兩個星期，之後再睇睇點囉

9月頭個尾週 可能會搏一搏...

你一定要去見銀河呀，無得再十指緊扣實會好後悔~

都係去架啦

一早就見到新圖
回春啦 女朋友

我唔係要十指緊扣呀
我係要同佢傾計呀

唔使太擔心,音放入到優勝候補當贏啦.....前有exo, 後有少時, 輸俾呢兩隊唔傷既

希望音源好d, 但rv, 樂童等等既歌音源應該幾堅挺,都係好難打.......

扣住來傾

上次都係咁
然後搞到想講既野緊張到講唔出

佢未走又唔潛應該可以

唔驚，最多同你撐枱腳
Johnny 哥真係潛左遲啲我去英國會分開佢做18件
重有約埋微笑巴
買左機票27號番，垃圾中東公司summer 啲航班時間衰到無人有
有講

係喎，微笑巴留小卡比我，要請佢食飯先得

好撚葡萄啊屌

各位早晨 又到星期五

小事啦 出黎見下你地就夠

早晨
TGIF

早晨
星期五

聽日仲要返工

輕輕一推 等回歸

仲有10 日comeback

星期六都要返工

好掛住情情

好掛住源源

有冇人有課v live

咁就完咗港場一星期

呢一星期過得好慢

課左

想課黎睇智仔 仲諗緊

咁就星期五喇....女友走左5日

屌,落街去轉7仔買就得啦
咁方便,洗撚諗

課啦好平姐
之前特登課左來睇情情考牌

唔係要信用卡咩

買嗰d gift card 咪得

有得買Google play點數卡嘛
買張兩舊水夠課幾個月

一個月30蚊 兩舊水夠玩半年啦

唔好諗啦

唔好再提啦
好掛住女朋友

無了期咁等

有Yerin個人vlive即刻課

等.....寂寞到夜深

long d 好辛苦

有銀仔個人vlive 即課

早啊

屌,食一餐都無撚左啦
洗鬼睇邊個先課

仲回憶緊716

究竟今次cb會上d咩綜藝呢？
今個星期三 Weekly Idol應該唔關cb事啦

好快冇話題

齋講sosad講半個鐘

我地好近嫁 搭程飛機就到

世紀大騙案

可以睇最近無理的同居

冇講錯 不過係你搭過去

咁就一個星期
越諗越想去追cb

去啦去啦 追啦追啦

巴打你明唔明兩場演唱會搞到我依家飯都唔敢食

邊個忍唔住咪邊個搭囉...
所以 我認輸

睇曬啦～ 呢d梗係一出就睇
睇完concert 將以前d綜藝都差唔多重睇曬

我仲有大把綜藝都未睇過

辦工偷上黎留名

根本就唔係佢地飛過來 係叫我地飛過去

3月cb嗰陣啲電台節目同After school club都冇人整字幕

搭緊車返工推post留名

同求

唉 我連有字幕嘅女愛歐都未睇

偽飯

一早book左12月機票
冇得8月去啦

今晚有yerin叢林的法則

有素顏睇了

yerin素顏

我都好想追
好掛住我銀

投票吧

有額頭睇

cut左做ip lockscreen
各位自便

愛護舒寶

頂你

代言

有冇btl會買

買1包隨機送小咭一張

推

咁大手入貨先